查比亞去馬體會

廢到咁都有得踢下體

查比亞將加盟馬體會
據英國權威媒體《BBC》的報導，熱刺右閘查比亞（K.Trippier）接近完成轉會，他將加盟西甲的馬德里體育會隊，轉會費為2000萬鎊。

查比亞現年28歲，他是在2015年從般尼轉會球隊的，已經為熱刺累計出場過百場，也踢了今年的歐聯決賽。他與熱刺的合約要到2022年結束，此前他就表示不確定今夏是否留隊，如今最終落定轉會馬體會。

馬體會今夏投資驚人，球隊已經簽下了菲歷斯（J.Felix）和馬基斯-洛蘭迪（M.Llorente）等強人。查比亞加盟後，馬體會今夏的收購花費將突破1.7億英鎊。

英人2000萬磅？
即係原本身價係0？

本身負身價
馬體會做水魚

英人踢英超先會漲價啫

斬左成季無腳好波

其實都幾突發下
之前好似冇吹過呢單野

報紙佬都唔信

如果唔係熱刺隨隊記者講，都應該冇咩人估到

之前傳親都係大會 最後竟然去西甲

世界盃嗰期見佢斬波好準

就係世界盃後廢到仆街

有得踢馬體會執到啦

英人貴係因為英超要户口本
出到外國個護照就冇哂價值

btw如果查比亞轉去其他英超球會，係咪會突破4000萬........

一直傳拿玻里
去拿玻里我都覺得出奇
去馬體會仲離奇

馬體都大會啦

finishing咁勁，馬體會簽佢都唔出奇

其實唔差
二千萬 熱可以搵到替補？

本身已經有三條友可以踢右閘

我真係恭喜你啊

攻守都唔得
體能身位速度都差

罰球勁
英格蘭第4功臣

咁不如簽碧咸

小貝依家唔得啦
老啦

對車仔個球 忍住度力燙個尾柱 收死門將

下體 大愛 查神都接

打籃球咩 time out 叫佢出去射

射完入番去

125m felix
25m tripper

下體真係唔得啦

fifa career mode random轉會咁

貝你老母咩

下體用開d快體能好嘅閘
簽查比亞做咩

貝克漢

佢咪體能好
9沖

Thank you and Goodbye

水魚會

射爆羅里斯

之前件馬天尼斯 好彩有中國人買

真係射得好靚見過金章安係咁追真係以為車仔失波

20m其實都算抵

熱狗都係架 前季rose walker快上快落
最尾搵左呢件垃圾頂walker

垃圾一件，熱刺佢都踢唔掂啦，又29歲，咁都20M升good deal

入黎就係為左睇gif

等施蒙尼調教到下啦

計埋opportunity cost理論上唔踢英超都應該要貴d

Kyle Walker

係馬體會特訓完會成為英格蘭最強

呢代年代2000萬買到亨利咁既射術

亨利